東亞兩個揸白卡既國家，有一個共通點

北韓同中國?